[四月新番]高達創戰潛行者Re:RISE(5)

設定為前作Build Divers兩年後
與Build Fighters世界觀沒有關係(官方表明)

官方channel playlist(要自己開字幕揀繁中)
第1季1~13集
第2季14~

前POST

新post留名

繼續討論，究竟呢兩個會唔會係同一個人
因為同一個聲優配音

風見真係成材啦

今集有種莫名感動

風見模型必買

今集打得好睇，好燃

記得以前

依家知道唔係玩

諗返一開始播果陣
風見成個on9咁 又冇用又幫唔到手
仲衰多口害死埋立flag狗哥
睇到佢而家成材真係

再望返上季個4眼仔
唉 你都係食屎啦

仲有入唔到大氣層嘅正義

風見部機個新招咁似芭焦扇

公平啲講
之前有幾咁克人憎就對照番呢家有幾討好
從來啲性格善良既好人角色都係難寫得有吸引
例：上季大6同四眼
另外一個例子係聶風，冇得入魔之後就係一個悶撚到抽筋既老好人角色。

都係既
因為冇左個轉換位比觀眾改觀

請問閣下邊位

悠人都係一開波就好人咪又係受歡迎，最多係成日收收埋埋，講完啲肉麻嘢自己怕醜咁

四眼唔係錯在無戲份，係錯在魔改dx改到咁撚柒

今集好撚好睇

想講今集好多位都幾崩下
但係剩係最尾果part已經救返哂

上一戰地球3對反螺旋族已經好撚高質,點撚知今集仲可以創新高

換個名詞
性格缺陷
同點樣克服/改變自己
冇呢樣野
純粹變強變強再變強
就只會淪為Mary Sue

扯左

唔奇,宣傳片黎既

另外風見把武器同必殺技?應該都係模仿自護隊長

發覺今集亞斯蘭好多位都係睇住悠人同志堂真輝佢地打

風見係直頭睇到連悠人同may都見唔到嘅攻擊再提埋佢哋

見到你回覆
再諗起今集最後
心諗幾時到你
btw今集睇到跟住大叫
覺得自己痴痴地線

神盾高達既指揮官雷達範圍應比may同悠人大

又玩冠軍把聖劍

呢幾集真係好鬼好睇

我諗應該係想扮翻阿斯蘭屌尻路人真嗰part 咁啱光頭佬係阿斯蘭CV

好撚好睇啊

今季黑馬

差D以為救唔返masaki

King Mode

今集反而覺得唔算係好燃
但係d打鬥好流暢，四人組互相cover真係有小隊戰的味道
後面石田黎到三打四就更加互相補位同打主角隊，睇住點拆d牛油炮睇到
不過石田如果真係要留真輝應該係第一時間肫番部野的控制權而唔係由佢繼續亂打就真雖然到時就算加埋聖獸都好難五打四

如果yt官頻開放全地區,views數真係要幾多有幾多,膠有人買,片有人睇,互惠互利

有個大膽想法
個仲部00，
唔係大陸仔黎既！
到呢家其實都仲未見到最終boss機
而光頭仲係苦惱緊點解又輸⋯
可能會對住大陸仔抄到足

睇完都唔知講乜野好

一訓醒舊post爆咗

撒旦加變革者眼

中間粒彈珠好似變左炎水之玉

慳錢去啲鬥場口就算啦

d 天元同勇者王致敬位

係型呀， 我覺得暫時幾套build fight d bb戰士都描寫得幾好

騎士高達 兩部winning gundam 兩部忍者rx0 同埋呢隻valkylander

風見開king mode果下我都叫咗出聲

參考左核心高達2個變形

新PO留名

部野唔係用神盾做基礎咩？

正

所以仲有神盾原來個變形

個飛機mode有啲似主天使

兄弟你唔獨單鑽頭同king mode真係太正

咩幾時到我

起床

2020年冇可能架啦
睇下2021年啦

2021都唔洗諗啦

屌

今集太正 本身舊年10月嗰時對今季無期望 食飯時候睇住黎送飯 點知睇吓睇吓又一集 到宜家變到每個禮拜好期待睇

唔想同 build fighter第一季比較 都唔應該比較 因為其實係兩種風格 只係想講呢套嘢嘅精彩程度同熱血拍得住嗰時睇誠哥嘅感覺 見到Try同大陸仔以為Bandie唔會再出到咁正嘅高達模型動畫

咁多mode玩

無咗肚臍炮，呢個mode有咩用

出咗？

控場

夾住開2887

佢黃色個D應該刀黎

下半季轉職為坦+控場

唔知亞斯蘭之後搵邊個做生物cpu

風見萬屌成材的確係成功例子
回想起大家都話正義騎士映衰阿斯蘭又乜又盛
加上大張加持之下Aegis Knight一定會賣斷

亞斯蘭呢個三姓家奴都唔話影唔影衰

自爆

第一張圖以為大張正己今集有份參與

邊個話冇？

動作監督囉

傾·孤·魔·道！

明明係超解

有大張呀

黑鷹超解

似救世多d

高達10部有9部個飛機樣都係咁變

頂，頭先睇片尾望唔到以為冇，眼殘

佢負責呢個系列㗎

以前好撚憎seed個d兼用卡
依家見到福田d分鏡唔知點解好開心

童年回憶

賣模型位永遠最靚

點解連高達post都要抽你水

其實分鏡幾好
但重點係集集兼用

呢到放係重點戰鬥到咪高汁

有冇人心目中呢套已經媲美00
超越誠哥

呢幾集真係高汁過好多歷作超鐘意呢種類型，戰爭片真係睇到悶同無咩代入感

係啲fans 覺得高達就一定要打仗姐

呢套值得上神枱

誠哥係成套好睇
呢套係近期好睇
未超越

風見個角色真係成長最多
幫隊友檔彈同King mode個下起哂雞皮
真係要買多啲模型支持下

RE:RISE前期唔錯喎，同埋如果冇之前舖排，依加都唔會咁好睇

我覺得直到發覺唔係vr虛擬世界之前，都麻麻地

之前3套都睇曬，越做越衰所以本身都係hea睇rerise 冇任何期待。

其實主要係冇錢
大陸仔口碑差到仆街
RERISE D預算比BANDAI CUT到勁少
如果第一季可以畫到有BF 2/3水準其實已經好好睇

當diver 係用嚟襯托re rise 就fit 哂

就係知道佢唔會科水做卡通所以先對rerise毫無期待

其實一開頭我已經估到班狗狗唔係npc,我嗰陣都有喺呢度講。如果係npc嘅話有乜可能連op都見到佢地

btw今日終於買咗輝哥部tertium.想問如果想搵埋佢件武器係咪冇乜可能

係咪唯有等九月買新武器

近來應該d貨運大受影響，d新模型勁快冇晒，有d款幾個月都唔見一盒，見到好買。

但輝哥件武器出咗好耐

放心，而家一出鐘意的即日衝去買，黎緊風見新機

Aegis knight 一定光速賣晒

其實由上季水底戰may姐爆甲果集，水準已經做得唔錯。

btw 買模型寧願去AEON都唔去一田

未，9月23先出。

有半隻碟係Build Divers soundtracks

寫住Gundam Build Divers series但淨係敢放rerise啲人做封面

咁大陸仔係外傳黎嘛

我覺得有d似魔動王

將我bb既記憶勾出黎

aegis knight 個頭似魔動王

無印？唔係黑歷史來架咩？
如果剩係睇咗Rerise，除咗Magi之外仲會對上輯嘅邊個角色有好感

電子雞嗰個都係好女仔
不過認真 上季除左大陸仔同班外掛佬之外 其他角色都ok

冠軍幾有魅力

明明個個都係睇牙也咩

Sara咪就係連自己整咗bug都唔知
累死水瀨雞嘅傻西囉

對狗男女冇一個唔係無辜架

我地呢度一致好評 但其實日本嗰邊反應點 今次出得咁正如果日本反應差 bandie之後又出返大陸仔嗰隻style就慘啦

睇YouTube comment 好似評價唔錯

睇日亞模型銷量就知日本反應都唔差

Sara 未又係打算犧牲自己

最後原來係假波黎

講過啦，講罪魁禍首一定係柴司

開 King mode 前起歌播OP感動到哭撚咗，好耐無試過睇動畫睇到起雞皮
兩個鑽頭尖碰埋一齊，格鑽果吓我就知道呢套野上硬神枱

嘩 你咪立flag呀
點知下集就大陸仔救世就仆街啦

隻電子雞起碼肯承擔責任 大陸仔：攬炒吧

風見一直拍片擺上youtube

到底佢個channel幾少人睇gbn有隱藏任都無人討論

gbn都過億嗰任務 唔會有人特別care其他隱藏任務掛

撚有人玩咩，悠人次次打個場都係吉既

隻game 咁多bug,肯定大把所謂嘅隱藏任

我認同柴司但唔認同on96
GBN呢D垃圾game本來就是錯誤

好撚好睇呀hi

已經loop咗幾次22集

GBN興起而GBD息微
即係少數派睇唔順眼就玩爛人哋多數人玩嘅嘢

有冇人玩外掛都好
黃金國難民遲早都係俾垃圾gm當bug咁delete

柴司只係一個天才加速師，仲要係實際意義上嘅救世主，要怪只怪隻game無論debug同管理都係垃圾

做女朋友一流

唱Op1 ed2

上季都係靠聽佢首Ed

上季首ed好聽

freddie都有份上封面
最好成村狗狗都有份得一季啲人冇

op1 好正

當初睇到官方話需要架機識復活 但系統無顯示錯誤 所以無得搞就覺得gbn嗰營運有問題 然後去到後面更加證明到依點 隻驚仲生存到真係奇蹟

呢集出咗街土星六裝甲同武器包一定搶爆

已經買唔到 仲諗住買兩套武器

全員惡役

其實艾多拉會唔會就係00個地球? 電梯留左係度or特登用已有技術係第個星球起黎供電而神獸先係原居民, 遺跡係00世界既高科技(量子傳送+分子重組, 淨係個意識量子傳送etc), 先民去探索宇宙=變革者本身存在既意義, 然後d變革者又啟程, 為左更多既"將來既對話", 即係搵els、神獸等呢d外星人, 最後留低神獸+月亮兵器看家

得00有軌道升降機
你咁估都得既

如果真係咁，真係上撚硬神台

咁遺跡既沙係實體化既gn粒子？

有d機喎

所以點解可以喺現實開到Trans am 因為部機係用gn粒子整 本身就自帶gn粒子

打打下，突然間聽到 [禾呢嘩gundam], 再開裸聊

00係嗰個世界唔係一套動畫黎咩

00劇場版果陣都有00S2既戲上映

上季ed唔係佢喎

玩mbon用小說版元祖換裝個陣阿寶都會嗌”core change: docking go!”
原來悠人真係阿寶fans

但如果要咁做 我諗要事先問過水島至得

睇到個king mode, 笑到我

應該係講緊大陸仔既ed2

係依首

成套GBD最好聽係呢首

今日show 埋exvs果下有burning gundam，姐係build fighter係佢地世界都只係一套高達作品

又真係幾好睇
本身睇左幾集就冇睇
但見上面啲人吹得咁勁就睇返
唔錯唔錯

都唔算吹，真係好睇過上季

佢原本個套build diver係咪好垃圾
見個個都屌咁

比佢套序章呃鳩咗

係
未睇過咁垃圾既高達

原來外傳漫畫角色都有份出場

exvs特登賣下廣告姐唔係咩暗示黎
但都冇線索冇理由表示係同一個世界

序章真係好好睇，個陣重以為Sunrise終於生性，識得平衡模型同軍事feel，結果屌你老味睇左第一集已經覺得唔對路

頂多咪diver 咁出一出嚟

所以我推朋友入坑睇，BD第一套依呢個次序就OK，其他SKIP
Prologue 冠軍 vs 亞軍
12-13 打外掛佬
20-24 最後大戰，22特別悶可飛住睇
25 睇冠軍有幾卑微，要做人地把武器

估唔到呢套野依家變到咁熱血

Core Gundam 一補貨就比人掃晒

想問下如果想依家開始追，要唔要睇返build diver？

睇下個大綱就可以
無謂浪費自己時間

呢個season 反而okay?

如果Diver係1分 咁Re:Rise至少有8分

無問題，依家去睇下先

rerise隻新碟有未想聽heartful full version

spotify尋晚11點上咗

快啲星期四

Diver 我睇左七集頂唔順棄左
Re rise 都係滅島時先追返

gundam有樣野係
劇情幾19都好 總有歌係好聽

但係divers嗰兩首op垃圾到呢

序章係指trailer?

冠軍打老鼠果集

根本就唔係同一套野黎

睇完再睇DIVER會以為自己開錯片黎睇

迷網果集都係正只係輸主角陰濕

點會用九条響也呢啲熟男做主角
不過ep0真係最好睇

苦等星期四

今晚聽住新碟先啦

仲要等多一日

首heartful好好聽

超好聽loop緊

播得一次有啲浪費

得返3集

完咗人生冇灑意義

只要笨大一日都仲出緊模型，高達就會長出長有

但係咁高質嘅真係好少

我信佢會再出，但至驚又俾套大陸仔我地

都唔知幾時再有今套咁高汁

ハートフル
スピラ・スピカ

作曲：Saku
作詞︰幹葉

歌詞

どれだけ願っても 過去を変えられはしなくて
自分を許しちゃいけないと そう思ってた 思い込んでいた

行き場をなくして 閉じ込めてしまった涙
言葉にして やっと自由にしてあげられたよ
受け止めてくれる人がいた

君が大好きだったこの世界は 今でも こんなにも あたたかい
忘れかけてた 大切な気持ち 少しずつ思い出せたんだ
心の鎖が 今 解けていく
ありがとう ごめんね、ありがとう
心配しなくて もう 大丈夫だよ
遠く 空の彼方へ そっと呟く

一緒に過ごした 宝物みたいな記憶
心の奥深く鍵をかけて 目を背けた
かけがえのない時間なのに

巡りゆく時の中 出逢えたこと
あの日の 笑顔は 消えない
差し出してくれた手 もう 怖がらないよ
二度と 離さないよう ぎゅっと握った

夕映えに染まっていく
景色には優しさが溢れていた

君が大好きだったこの世界は 今でも こんなにも あたたかい
忘れかけてた 大切な気持ち 少しずつ思い出せたんだ
繋いだ手と手が 今 あつくなってく
確かに 広がる ぬくもり
流した涙は もう 乾いているよ
君に 届くといいな ただ、ありがとう
遠く 空の彼方へ そっと呟く

首歌根本係悠人同eve講嘅野

有無巴打知邊到仲有uraven現貨

就算首歌好聽，套野失敗都唔會令人記得啲歌

大陸仔嗰套啲歌係點已冇印象，但rerise首首都

天王7應該唔難喎。模倉aeon反斗嗰啲睇過未？

美中不足係d裝甲同武器會分開賣

去過模倉無 咁可能去aeon睇下先
thx

我記得首ed2喎

反而rerise2首op都好似上面個巴打講咁 一般般

因為我睇大陸仔時九成都飛op ed

我覺得spira spica場嗰啲都好聽喎 同埋好夾build diver

唱*

只要上一套無左「各路高人都出手幫主角」呢個設定
其實套野會幾好睇,就好似而家悠人佢地咁

所有野都係憑住佢地自己既努力去完成,中間各個同伴既成長都係
試想像下佛萊迪既作用唔單止係賣萌,而係手把手,一路引導住主角點玩,甚至出手幫佢地解決危機,re rise成套野就會瞬間變垃圾,好似第一套咁

首heartful狂loop中

其實都唔係好關幫手事
單純係劇情又悶又弱智
主角冇咩成長又係咁開外掛
啲機設又普通
搵唔到有咩吸引人既地方

開住外掛屌人開外掛既主角

前期開唔到Trans-am嘅時候就話要訓練到自己唔靠Trans-am都贏到 後面開到嘅時候就瘋狂開 打冠軍嗰陣仲誇張連開兩次

幾時係GBN吹大雞去幫拖 新有志聯合

人氣影響銷量，諗卷果陣鐵血D 機

淨係記得雙馬尾死嗰集，福利即刻掉佢部機出嚟減價

模型鋪有一堆巴力ssssssssssss嘅慘況
記憶猶新

Age都靠冠軍翻身，我覺得下一輯模型廣告應該要用巴力做base

巴力明明幾型 可惜套戲入面真係太柒 柒到靠exvsmbon都洗唔到底

玩完EXVSMBON班新手就會好憎巴力跟住都係唔會買

成套鐵血係唔係得巴巴係好賣？ 巴巴啲模型反而好搶手

殘命同古辛應該都唔錯?

想買返冠軍隻灰色age2
周圍都無

當年真係搶得勁嘅應該得HG同1/100嘅巴巴托司第四形態，HG就個個見佢50幾蚊就有一隻所以搶，1/100就貪佢非MG都有骨，其他都冇好似今似core系列咁買到四圍都冇貨

HG維度爾同古辛，一隻偷工減料一隻分色差，1/100古辛又比人鬧佢要硬食兩副甲，當年唔覺得好難買

我而家想執返金星水星已太遲

Hg vidar好差咩買咗幾年未砌封緊塵

古辛就真係貼紙地獄見到都唔開胃

HG Vidar 手臂分色差，裙甲同手槍一體成形，背包偷膠之類，不過高手要整返靚都唔難，反而古辛就真係補色補到燘

1/144就唔好咁高要求啦把手槍咁細 我呢啲接近齋啪淨係想改改嗰三枝後備劍，剪開中間嗰枝嚟俾位擺抆劍pose

但係佢又有跟埋兩支手槍，玩個陣就會出現裙甲同手上都有槍嘅情況，我就唔明點解唔整個位卡住把槍

精神

開波

今集作畫崩壞

留錢去決戰

屌 志堂真輝真人咁中二病

メイ想「對話」我唸起

対話ためのガンダム

好耶 大陸仔應該剩係用黎做練習對象 打柒佢

搵大陸仔當沙包

忍佢部00好撚耐

9成係
輸都唔緊要 最緊要唔好比大陸仔佢地入eldora

削佢人棍

等下集分命運C

舊人入場演習？

削00人棍

今次真係可以射爆佢

下集公報私仇

屌，大陸仔

到底個編劇有幾憎大陸仔

打柒大陸仔

打㭍大陸仔

成季就係為左打9佢

起碼大陸仔出場出得有價值

開stargazer 光環係咁片

終於可以屌打人生贏家大陸仔

冇撚輸啊悠人!!!

個個見到大陸仔會出場嚇到瀨屎

點知編劇拉佢出嚟俾人砌

屌 圍毆嘅 仲以為車輪戰咁打

冠軍又準備放水

打㭍大陸仔拎EXP

屌睇到好爽 下集打柒大陸仔

有咗前輩光環，大陸仔未必輸

我佔平手，編劇應該唔會比悠人打柒大陸仔
希望我燈到

等睇冠軍表現

輸比冠軍好啦, 一定要同我打柒大陸仔

出得一次場都打輸仲點買賣模型呀

可以班老屎忽贏 但部00Sky一定要變人棍

我唔憎阿陸
不過1000%支持下集悠人打低阿陸

打

唔知班主角會唔會開通心念技

吓我係bandai就sell部海王都唔sell部00sky啦

志堂好明顯係中二病

咁先有得賣 買黎做名場面

挑戰，即係有機會可以打爆大陸仔

May姐個諗法已經用埋互相理解
細位補下補下成套賣模型既動畫已經變相做到一套簡化概念既高達

連登仔最討厭既大陸仔正式登場,
但下一集的確幾令人興奮同期待

鐵血劍架買機送劍

應該又係兩邊都差少少打到對方，然後夠鐘/其他隊友完成任務

冠軍同大陸仔點唔緊要

零丸可唔可以有新樣

預告用木星5裝？

起身就揸電單車
連風見都問佢真係無野
然後答:冬眠既熊肌肉唔會有事

打打下唔夠打先換海王8啦

牙也咩連avatar都無改

跟慣例應該去到最後一刻變平手

道歉要用真身加武士腔

好波
即係最終戰應該唔會見到大陸仔

4vs唔知幾多 平手當贏啦

套野目前睇落唔除左救真輝之外都無咩點跟套路 可能打㭍大陸仔

咁套嘢即係25定26集？睇個樣似26有2集打最終戰？

編劇：大家嘅怨念

依套野嘅角色塑造真係好正

希望可以彌補無開槍既遺憾

可能下集 真輝入返gbn

莎拉條電子雞個人妻味重左咁多

最終戰個款似聖獸拉真輝上宇宙

我覺得似悠人一開波內疚所以無全力打
大陸仔屌佢兩句叫佢認真啲

之後悠人贏/和，應該唔會輸嘅

咁都好，演習姐。最終戰咪叉隻腳入黎呀

睇黎最後觀月會俾輝哥入隊

下集真係痴線
最終戰最多係4 vs 卒加3個ace
演習就要打一堆ace
想唔升經驗值都難

換海王8打爆大陸

真輝應該肯定會打最終戰
今集用左半集黎講佢

9成騎聖獸上宇宙救場

真輝點睇都係第五人 走唔甩

點建我覺得混戰到後面會係
Hiroto打冠軍
帕路打大陸仔學Trans-am

目前睇落除左May姐之外其他都可以自己上太空 然後May姐可以坐hiroto部機上去 咁剩低聖獸嗰位

淨係大陸仔嗰隊都6個人

帕路跟佢阿哥學咪仲好 跟大陸仔學一陣爆爐都似

雙馬尾係who,姐係邊部機

屌睇真啲牙也咩對波唔見咗

一見到下集打柒大陸仔大家都好興奮

即係FF

風見部機可以點上太空,好明顥係悠人副甲送灑佢地上去

希望悠人好似age最尾果集age2咁拆陸仔部機,秒9陸仔

神盾變飛機應該上到掛

大6仔終於出場
悠人會唔會成為下一個路人真

究竟下集hiroto會有咩反應

00系列嘅機可以玩互相理解

桃桃部機原來都轉咗色

突然有個感覺
May姐=eve
May姐係軀殼同少許eve嘅碎片所以冇感情
搵番哂啲碎就變番eve

仲以為係上季個咩蓮花挑戰？
又係整宇宙船上太空再打衛星據點？
但好似要發射台

理性咁諗應該係唔會打贏
最多平手
雖然感性上係好想悠人打柒大陸仔

咁多套高達作品裏面冇乜MS可以可以單獨上太空
神盾本身個設定係冇呢個能力

btw,預告旁白係咪大陸仔黎？

基魔用booster上過一次

好似已經諗唔到第二個

係

依部係咪第一部新作主角打柒舊作主角
啲觀眾仲會好興奮既動漫

畫面=
悠人一刀隊穿陸仔部00
陸仔隔幾集帶住好型嘅BGM揸部strike00出嚟打世界
結局悠人同阿may攬埋一齊喊仲調返轉要同陸仔Say sorry

冠軍：等我打9死你地啦

連登仔想喺下集睇到既野

但結果好大機會係咁......

真實系對超級系

迫不及待好想睇睇了
Gundam Build Diver Destiny

海盜漫畫試過裝火箭係背,要開i力場黎頂先上到

Crossbone X1都用Booster上過一次
基本上點都要靠booster或彈射台 , 所以今集風見先會問
乜工具都唔使就可以上宇宙應該得v2果d米推機同00果堆太陽爐機

其實悠人同大陸仔本身冇仇口，再加上20集時已解開心結，所以一定係下面

嘩屌sarah條電子雞人妻味咁重嘅

預告，大陸仔表示：
我宜家先知有另一個沙拉同另一個自己，人地同你好熟咩另一個自己

俾大陸仔屌過既電子臭雞
打柒大陸仔

一招收你皮啦大陸仔

兩集真係做得完？

將3季既大亂鬥轉左去尾2果集姐,同埋上半季都係用1集就打完人造衛星之炮,應該無咩問題,最多又唔播歌姐

我都覺得係。咪認親認戚

外掛賤種狗咪同人扮熟啦

On96:大家都屌電子雞 不要分得那麼細啦

應該26集

四個真實系同一堆超級系打講笑咩

個姿勢加埋手臂舊嘢，好遊戲王feel

其實仲有2定3集？

冠軍架機又唔知點出咩癡線招

其實好趕，模擬戰用一集，最終戰我覺得分兩集好啲。

隆美爾表示:我都同冠軍打到55波啦,其實唔難

S1有13集
今季理論上黎講應該都有13集

咁樣計起碼都要3集
預賽一集
Boss 戰一集
BBQ一集

都好啲
有兩集打最終應該夠

臨尾以為輝哥想再玩gbn跳窗逃走

bbq用一集俾人屌架啦

隆美爾係隊友偷襲打爆浮遊劍先同冠軍55波,仲輸咗
淨係大陸仔招infinity trans-am我已經唔知道悠人要點打根本追唔到
而且照計新機体應該會比以前更強

套野網上播其實幾多集都無事掛 如果有經費

海王8唔係攞來打交用架

隆美爾真身都好明顯唔係大叔
用隻貂黎做skin

永續rerise

估下佢下集用貂定captain zeon入場好過

最終戰唔知用邊兩套甲
天王加海王？地三加天王？
正路宇宙戰用木五，但係最終戰點都似用木五...
冇地三又好似怪怪地...

Captain zeon嘅 個部機又係超級系

模型劇透左最終戰一定有天王
應該海王加天王啦

海王8同天王7

悠人部機又無 rg system 又無 trans-am 其實都幾難同啲神棍鬥 風見依家都有 king mode

用貂 預告見到佢部grimoire red beret

青梅依家冇哂對手

訓係到都贏

點解唔試下用納米塗層裝甲呢

預賽一集
Boss 戰一集
同青梅表白拍拖一集
完美

最終戰一定係最尾果集,應該cut哂OP ED
一來就開波

一個一早變左女鬼一個只係舊膠點夠我青梅黎

有人妻feel
電子人妻

Ayame對波細咗

點屌，屌figure size閪？

天王7嘅武裝其實得支狙
海王8又唔係戰鬥用

大奶奶呢.jpg

就咁睇張合照都知道兩部戲差好遠

整多部飛機帶2套甲去換,但海王8我覺得唔係咁簡單,唔會乜武裝都無,同埋模型可以唔用雙手都合到個觀星圈出黎會唔會好似第1季咁整個圈出黎,比部core衝入去打

咁易估到邊好玩

跌watt

其實每次去異世界都可以放低d 模型
悠人每次去都留低一套甲咪可以儲齊一套喺嗰邊

duel disk Set up!
Duel!!!

海王八究竟有咩特殊武裝/作用？hiroto會唔會下集用佢嚟打冠軍or人生贏家？
唔係既話只係憑頭七套真實系既甲好難同上季啲超級系角色打

睇完今集其實有d驚海王八只係用黎上太空

仲諗住風見提議自己2887個衛星炮

op咁神秘唔會掛

屌下集一槍做瓜大陸仔啦

原本設計黎同Eve探索宇宙

其實就係一部 Stargazer 拎嚟宇宙旅行 個圓環系統一路用會一路有光噴出嚟全世界都睇到
武器嘅話淨係講咗佢有兩枝槍仔傍身

最終戰會唔會出冥王九？

套野本質始終都係模型雜誌
點會無得威

我期望係用黎昇華套野

正，反差萌

又要等一個禮拜

into the vrains

用嚟飛

訓左咁耐，夠膽死踩電單車真係好彩佢落地先腳軟冇構成交通意外

Rerise 咁賣得 一定有後日談la 好似build fight 兩季都有

講下今集臨尾show出黎既公會列表入面關於外傳出現過既團體
補充番少少成個世界觀既知識

排名第四既公會 : 魂太
團長現實世界係萌女, 喺GAME入面用男角扮有男子氣概,
實力不見突出, 外傳入面只係三人團體, 唔知點解排到第四名咁高,
上一集曾經喺風見條片有留言

排名第七既公會 : アイン、オフ、ソウル
團長係高手, 團體亦有一定人數, 第七名妥妥當當

排名第十七既公會 : ZA、∀Z
外傳主角, 兩人基友團, 故事初期用外掛殺外掛,
其中一人從良同基友敵對, 最後和好,
技術屬於主角成長型

真係似運輸工具
送到BOSS面前爛晒換天王7打

d甲可能比alus打到碎哂
跟住得返core gundam2本體
跟住唔知點樣贏

戰友/肥龍送裝備

補充, 已確定下集魂太團長オノコ有份出場,
有冇打鬥場面就到時先知

下集打柒大陸仔
但要賣新模型實要俾班老屎忽威吓

上集仲好擔心大陸狗出場搞串個場
今集最尾見到大陸狗幅相真係忍唔住笑
我依家超級興奮呀呀呀呀！！
等悠人打柒大陸狗同班外掛狗
Build diver個名根本先係真正屬於悠人佢地

拜托編劇生生性性，悠人無開果槍
終於等到

唔知下集會唔會演變成各自同ace隻抽
悠人打冠軍
風見打隆美爾
帕路打大陸仔鬥tran-sm
May打瑪姬

咁下集個陣容唔會太勁咩 成堆超級系
覺得上宇宙打都無咁辛苦 問大陸仔借佢架飛船上太空唔好咩

我柒左, 唔係實力排名,
只係單純下一戰參加團體名單

我地悠人有planet system 仲唔夠

都好，大陸仔出一出黎賣佢部垃圾機姐，幾撚驚佢入去搞搞震

真輝玩反差 超中二好過癮

邊夠神沙

海王8 睇黎係用黎運機上宇宙
下集可能未整好唔出, 又或者hiroto 都要試驗下最終戰要用邊套甲配海王8

帕路最危

個排名係咪報名次序咋

下季都係班神枱老屎忽教新手既套路既啦，我直覺真輝新機應該會揸電單車咁打，好似無印法國佬咁

留名等睇對戰時oo Sky開GN DRIVE玩棵體聊天室互相理解一集收工

應該唔係，因為舊Divers係排99位

冇睇開gundam build直接睇今季有冇問題?

睇返第一集 風見第一下就踩晒地雷

經過咁多事之後

我估係
24: 模擬戰-> 結尾正式開波
25: 打成集加最尾去到alus 面前-> 完
26: 一邊現況一邊倒敍講結果

如果係26 集完的話

帕維下集用新機，有光環應該唔會掛

完全冇 你只係要知背景係隻vr game就夠
同埋今季主角有咁嘅遭遇都係上季主角累

冷靜D諗下, 下集簡單黎講只係特訓, 起碼唔止會打一場,
應該係好多好多場, 一開波悠人團應該係會輸到仆街嗰隻
最後估計係真輝加入特訓然後成功打柒冠軍同陸仔

打百層塔

其實應該冇乜經費, 如果唔係邊使係文戲集數崩作畫

應該一開始冇人知會紅

軍神親筆

真輝應該最後先同條龍救場清雜魚 放主角團打アルス
下集練完最重要嗰場之後應該會cut幾個畫面出嚟帶過佢地練好多場

我估係原本諗住海王8 加木5 黎保證team balance
但之後masaki 加入所以可以木5轉天王7

整四隻風雲再起
咪可以霸氣地上太空囉

網民比意見嗰part
會唔會係s1個外掛佬出計

Bandie生生性性下集打到大陸仔仆街模型銷量一定節節上升

這沒可能一方吊打的
最可能真的是平手

大陸仔仆街就買齊主角團所有機

會唔會交手都成問題

第一季同第二季初嗰陣 好多人仲笑水星金星木星冇表現又唔靚唔買
アルス地球三仲堆到模型鋪周圍都係

屌你老母宜家想儲齊全套食炒價都揾唔到一部

一陣大陸仔打柒悠人
之後搶埋悠人主角位
去埋艾多拉救世界

咁你慳返d錢了

上季太西，d模型賣得唔好上季邊會玩到斷貨

bandai不嬲都係咁架啦

止まるんじゃねぇぞ

ntd 破浮游砲
boss 戰輕鬆

鞭撚到..

木星係宇宙戰用 正路啦

大陸仔原來只係練習對象
估唔到對前作主角係用呢個處理方法
依家總算係放下心頭大石唔怕佢地最後大戰出黎搞爛尾

4機打咁多神棍一定唔夠打喇
但可能set左勝利條件係打爆架花型戰艦
以新甲最高速亞光速
直接沖入去應該無機追到??

練習打和>>>>>>>最終戰出嚟救場

千祈唔好呀

模擬姐

其實係為咗出模型

下集場mission重難過主線boss
攻要塞但出齊冠軍, 第7師團, 外掛仔

我睇咁多集rise 第一次咁唔期待下一集

可能下季擺到明係廣告回，個發展係點都唔會影響到最終戰

之前我真係每次預告我都loop 幾次

唔會啦, 特登寫左入異界位置數量, 咁做都好

打機打埋隱藏boss, 先打(虐)最終boss是常識吧

好似打FF打完omega攞最終武器
跟住虐boss

Kibou no Hana...

的確係打緊機, 完全無違和

其實有冇講套野有幾多集,如果係得25集,得返2集應該唔夠講

已入齊planet system

跟機，買齊re:rise 系列
我想睇多次路人真砍基拉呀

已經放棄，等緊PB 出套裝
唔想要咁多地三，天王七飛機

話說地球三就算係CORE 2著係咪都係冇背後架紅色飛機仔
得天王星同土星先有

特登睇多次18集，轉earthree係飛走咗個盾

我就係見今集著地球三唔見 上集著金星又好似冇 所以轉土星都冇
但土星模型廣告又有 媽 我好亂呀

紅色飛機應該冇機會再出

其實諗諗下個模擬mission咪好似重演大陸仔救電子人妻

地三加core 2 嗰陣另外半個盾唔知係邊度變出黎

Amiami有再販齊武器 但最遲要等到10月

好想最終戰出哂咁多套甲，打打下變呢套打打下又變另一套

Gunpla係自由的

係太空用水星一

final battle 8套甲逐套著，逐套爆，最後關頭衝隻裂晒嘅core出嚟天元突破式分鏡一劍隊落alus果度超級大爆炸.......

咁高難度嘅嘢bandai動畫點會做
所以都係正路形式收尾。

第一時間諗起seed d impluse用盡裝備插爆freedom

全套seed d 唯一得呢集最熱血

打到Alus感受到gunpla battle嘅樂趣
之後開分身入埋GBN做GM, 完！

下集建議直上gp03d

或普通一貫情節，悠人尾刀，alus被消滅果時講句老土對白 “人類...”之類

之後一zoom鏡頭返去gundam base bbq 播歌完場收工

不如直接銀雷

真係有呢套甲一定大把人買

快啲打柒大陸仔

講起銀雷，隊伍list 有隊係叫ご注文はINLEですか?

其實幅套夾gp03d 幾靚
又可以焗人買gp03d 貴嘢

我覺得似銀河機攻隊tv版打boss最尾果段,爆甲用部core gundam一拳打穿大佬

今集都是文戲但已鋪好哂線
似乎下集應該會打好耐
不過問題始終係點樣送d機上宇宙
假設悠人用Stargazer上去，龍載一部，咁仲要兩部有人送上去
會唔會係同時射一堆火箭上去掩護響其中兩支的機？

見返對狗男女以外嘅Build Divers成員,其實都係高興嘅

不過我估悠人都係直接挑戰冠軍架啦
就算製作組幾有服務精神都好，照計都唔會公開處刑上代主角掛？

無印24話とリライズ20話を同時進行させてみた

併埋一齊睇番
冠軍真係已經大放水

未必
GBF嗰陣都估唔到SBS爆背包，最後要用埋Build MK2個背包合力打爆粒石

做唔到大合體，逐套上逐套爆都好熱血

剪埋一齊睇仲眼火爆
口遁，圍毆，主角威能

之前都已經提過，冠軍本來就是做黑臉的，只是作為冠軍的立場無得唔幫營運(所以最垃圾係營運)
最終戰Divers本身已經係少打多都叫圍毆
而且冠軍比人一打二都幾乎無傷，最後一下更加擺明放水，佢真係要郁手的話絕對夠閃開兩個大招再直接打爆佢地

如果下集有柴司

其實觀星者唔係淨係用黎宇宙航行咩?
無限能源&無限+速, 有防禦系統但冇武器(可裝埋),
係戰場上既用途係咩...純粹突破大氣層?

合埋一齊睇仲心痛悠人

以冠軍個表現, 下集應該係真堂真輝同佢打,
真輝開神怪果時1個打成team, 呢2個都算單人戰力頂層

話就話觀星者係宇宙航行用
實際表現係好撚恐怖
自帶光環保護 超高速嘅加速移動
仲有佢發射出嚟嘅光環hi一hi到都會爆炸或者切斷
我估計海王8應該都好似觀星者咁

但佢本身個+速1開始極慢,要飛足成粒鐘先去到1xx km/h
如果玩速攻,佢邊有時間俾佢+速(都要顧清卒果d架嘛)

下集模樣戰,打打下突然中BUG,集體傳送晒過去黃金國個宇宙,一齊打爆光頭佬,然後BBQ兩集,完! 我就爛

下集模樣擬戰,打打下突然中BUG,集體傳送晒過去黃金國個宇宙,一齊打爆光頭佬,然後BBQ兩集,完! 我就爛

等等，隻寵物呢？

整個1:1

哇好似你咁ff海王8
冠軍都可以比悠人當菜咁切

又唔係ff嘅啲光環真心屈到痴線

但你張gif果2條友係中槍爆炸

我驚海王八開開下光環變左00裸體聊天室，呢幾集開始有互相理解既味道

如果係現實出post攻略艾多拉宇宙基地,相信d留言會充斥住00q同t∀
不過gbn應該支援唔到量子瞬移同月光碟呢2樣野

隻 game 容許月光蝶存在唔洗玩喇喎
雖然之前 Build Fight 係出場過有發動月光蝶嘅Turn X

乜撚野另一個我，我屌你老母啦，人地悠人邊撚到似你咁鳩開外掛，死撚開啦

養肥左 咪食

4部機合體做一部 咪可以一次過送上去

9成9互相理解之後alus自爆再reset

可能大陸仔真係得

有人話風見今集個提案就係合體

神盾騎士模型要𨒂期出真係可能收埋啲野

好似魔動王個地隱俠

跟住就會爭論00q els定t∀勁d

終於可以打柒BUILD DIVERS

電子老婆>電子人妻莎拉
對魔忍對波縮晒水

日本咁多貨，香港想買都難

頂,想儲齊

柏路都可以加入裸聊

日本好多地方都斷緊貨

講起呢幕突然又有興趣收番隻build mk2 背包

快啲到下個星期

雖然我都唔鍾意大陸仔
但係我估都係大陸仔team贏

希望下個禮拜見佢係人棍mode

一係打和一係悠人輸
人地陸仔部機新出㗎嘛

我係FZ

大陸仔真係大陸仔
都唔撚明點解會用呢隻十足十白件黃化咗之後既白色

可能悠人輸隻抽嬴團隊戰

條中二裂痕好似仲係度

以前成日都loop Memoria

個首係好聽
一聽就鐘意佐佢

其實大陸仔係講緊邊個

BD前一季主角 用00 sky

鳩估下集冇分出勝負但完成到個任務

話說原作部觀星者係用核能，太陽能定係電池機

睇番好似話原本一係真係會安裝反中子干擾器(核能)
不過趕唔切裝 因為漆黑突擊都打到來
設定話佢係用太陽風驅動 咁應該都係太陽能啦掛

似係噴咗底漆未上色

要忤逆變成巴力（配色）的我嗎？

柒人配柒機

睇佢圖好似隻白色冇乜嘢
但係點解出到呢隻白色會咁怪

第一次睇到呢張相以為係試作樣板未上色

如果上一季係咁既樣,會唔會小好多負皮

問題人設幾好都好
都改變唔到劇情差嘅事實

都改變唔到on96新手極速變高手呢個垃圾劇本

其實點解呢個系列唔可以用成年人做主角

天王七嘅銷量係由咩族群去支撐？

天王七嘅銷量真係好迷
大家應該睇完天王七嗰集先去買啩
嗰集真係型到爆

個個都話打爆build divers打爆大陸仔
邊有可能

好多高達都唔係用成年人做主角
畫風唔幼我覺得就ok

其實係天王七支狙型
最尾爆頭都係用地球三

一定輸, 之後仲畀大陸仔教: 「要相信夥伴」, 之後扼手

打和當贏

話時話佢GBD異世界呢個設定要入機戰都唔係難

好有小白面Feel 細過好樣D

輸左真係會收刀片

咁樣講嘅話下一集咪係build成個系列首次兩季主角互相對打
BF之前都世界同誠哥冇見面打過

只不過係幫悠人團特訓, 開頭悠人團輸到仆直,
後期畀你贏番, 最終戰績係互有勝負, 然後互相吹捧, 握握手BBQ

誠哥已經上左神枱
佢同0C嘅故事不了了之

套ova破壞咗成件事

如果本身無try都還好，明明try一直暗示未見返 然後兩套ova兩父女話過嚟就過嚟

人地依家要養妻活女 邊得閒再番嚟打

誠哥唔係王子咩 邊使養家

今集文戲都重睇咗幾次，好難想像完劇後有幾空虛

感覺好似返咗BF最後一集咁
話咁快就完啦 真係有啲空虛

Re:rise 啲文戲真係CLS
青梅同真輝啲對白正到

繼OO&BF後近年高達佳作
唔該個尾收得好好睇睇，唔好求鳩其BBQ就算

當年睇完最後一集, 聽ed2 即刻眼濕濕

你係咪搞錯左誠哥同0C

屌係wor 7左
不過誠哥屋企唔係開模型舖咩 都唔驚無錢啦

下個gundam build系列想見到悠人用前輩身分客串返一兩集

build divers rank 99

99正常啦
人哋最尾都打贏冠軍啦 唔99都偷笑

呢場真係唔輸得,雖然係模擬戰,但贏唔到就冇意思
咁大陣仗bgn全盛陣容all star可1不可再,咩輸左再檢討係就係可係..
不過下1場經已係實戰,出左大氣圈就要1命爆機

相信個模擬戰, 真輝1定要出場, 冇佢頂唔住冠軍
到最終戰, 風見部神盾仲有個戰機mode未亮相, 應該會用係1機拖1機連埋神獸火車咁上宇宙

起碼有排名

要自己做呢部機既話，買隻bb03 咪得

希望部觀星者唔係剩係上宇宙咁簡單
得返咁少集數，唔通外星生命留落下一套先講，同埋eve睇黎冇得復活

青梅坐正

其實都幾期待佢一鎗射爆大陸仔

但係多數都好似基拉同飛鳥咁

大陸仔呢啲外掛級九成唔會輸

打完之後hiroto上宇宙搵eve就神作

任務係打爆個基地,部機點超級系出埋bug翼都好,都仲係玩緊守城,有得贏

大陸仔開掛官方肯做野未

佢地根本都唔係打開排名戰d人黎，低好正常

都死左搵咩姐
部觀星者同青梅一齊環遊宇宙就真

成日都話人開掛有無再煩d
睇出面班鬼佬觀眾都係一撚樣

事實唔講得？

諗下好啦 青梅AC都無 學之前有個巴打話齋 套野9成世界喺GBN 青梅就9成時間喺現實 點贏

大陸仔條撚屌又鎖血又連開兩次Trans-am 唔係外掛係咩

我直頭想佢騎劫搶埋主角做

因為要開展新市場，呢個系列本身就係為左攻後生仔砌模型既市場(佢無印其實有好大量既模型教學放左入去)，主角係用返後生仔佢地容易d 有共鳴

你都唔會見爆旋陀螺，四驅車個主角係大人掛

星馬兄弟仔都生埋但講講下都要講返佢地中學

的確高達係需要可持續性營運嘅

點解final battle 咁似鋼鐵之七人既

絕望既戰力差
簡單既目標
有限既隊友人數
時間限制
仲有難以到達既目的地

叫大人救世界？佢會話：要返工，不了

老老豆豆，一套續作可以利用大家對上季既不滿昇華人氣，我真係第一次見

仲要唔係觀眾一廂情願，係連個故仔都有份咁做

補充1點,大6佢開既係transAM infinity,即係鎖mp放技

計劃通

有名你叫RE:Rise

主角團應該唔會死人掛 話曬都係俾小朋友睇

今輯係咪都係得12集唔想咁快完

total 26

模倉又返天王7，想買嘅巴打留意

風見: 2887

編劇應該有睇過SEED-D E種失敗例子
BTW到底可以點打冠軍,唔開FX MODE都勁到仆街應該係悠人打一陣,再比風見開KING MODE同冠軍格劍

上咗宇宙搵老婆，到佢入icu

有舖頭賣$110

無搵就咁一個人完成心願仲癲

早買早享受 遲買便幾舊

青梅開個accord整成eve咁樣阿悠人完成心願，創意病嬌結局

抄冠軍啦肯定

係要抄 都抄到係成部白色好過啦
依家呢隻色真係唔知想點

佢隻色咪係電子雞隻色 冠軍無記錯係銀灰色

海王八最初出果時，我110(65 + 45) 買晒一套

又係鞭屍時間

其實係champion特登放水
畫都畫左佢最後抬起左招大技

至少仲有三集

on96除咗開掛之外，仲可以俾人有咩其他印象？

明顯自己都知衰，銷量很誠實，GBF出合成獸刷下限+故事刷下限反映fans都未至於死忠到出垃圾都會買

所以Re:Rise都翻唔到身的話，呢個系列又可以reboot

第一個拍扁GN爐嘅仆街

以佢之前兩輯兩輯咁出嘅玩法, 應該會Build Fighters系列 > Build Divers系列 > 新系列
但希望今次re:rise嘅人氣會令佢再出續集

雖然隻白色好怪，但係望落去都順眼過上一季個部

亂咁改裝
明明00 Diver改得都仲算ok
加咗背包真係唔撚掂 整扁咗個GN爐
咁算啦都出得街見到人
之後嗰部咁嘅00 sky
屌你攞部命運去改 點解嗰度出嚟個樣會變咗AGE2㗎

部sky胸圍同底褲調轉&係肩前面再+野擋住以減少自己對手既可動範圍, 仲要將部機牛油上色

其實部SKY 轉咗個mode意義何在
格鬥會快啲？ 定係速度加快左

個名真係好柒00sky

巴閉囉, 英雄主義, 疊馬

咪就係將原本阻住肩部可動果塊野移開

同埋劇入面話低重心化但係實質有咩用
玩緊四驅車咩

我反而覺得00sky好過00diver, 因為00diver根本冇改過咁

可唔可以要返佢地4個做主角

gk件色

啤膠既野慢慢等，無限再販

我睇到一半放棄左，到底佢拎快裙甲出黎做劍目的係做乜鳩

只有無錢嘅人 無無貨嘅bandai

嗰把好似短劍黎。唔重要

你唔講我都唔記得咗 佢把劍真係戇鳩
佢係要攞出嚟嗰陣時拆返落個裙甲度
然後先再攞返出嚟先用到把劍
我心諗你攞得出嚟都俾人打死啦

又無貨

我附近連是但一盒core gundam都唔見有

灣仔毛倉又返天王7

太遠

買天王七只為依個組合
前兩日返咗好多貨 我喺深水埗模倉入

可惜天王七支槍駁唔到落地球三個手甲到

模倉返貨但海王八得武器...
另外想後追金星二但唔多見

d 人話青梅無機，睇返第一季ed，佢係有部熊霸既wor

想追番呢套 但洗唔洗睇番次前套diver?

呢一季經常你可以當佢獨立作品睇
不過你都可以睇返第一季了解一下今季所講上一季伏筆
上一季好多都伏筆係呢一季解開曬

不過前題係前一季真係悶到抽筋
建議睇完序章就可以skip左佢

上季有冇囡囡先....

電子老婆算唔算

我係見佢同短髮妹先想睇呢季

上季睇牙也咩

上季?其實仲有個店員娘,仲特登整左少女型機體俾佢,but人氣低到...
今季rerise佢都有份出現,戴黑超做左may保鏢

其實外傳隻GUNDAM ANIMA 套甲會唔會好似正傳咁合做戰機或者有其他玩法﹖

有冇巴打追開外傳可以透露一下﹖謝。

其實動物裝甲仲要分件,呢套做得唔夠好,
gaogaigar係成功例子,1對比落去就明,
呢套d動物甲有種加強+個logo上去咁感覺

奇就奇在套甲唔係可以合/變到動物型態……。
呢張已經係最新官圖，完全諗唔到套甲可以點玩﹖
如果連戰機或者 "扮聖衣" 都做唔到，又真係幾失望……。

我估佢應該係好似勇者系列咁合體
我見佢每個部位都似有動物嘅標誌
應該係獨立合體掛

啲手手腳腳有獨立意識，每隻代表一種動物，所以冇得合做飛機

呢場係男主嬴大陸仔,我即刻買CORE GUNDAM

我知。ko1個妹嘛，好似叫奈美

好奇怪今季點解冇出聲，係咪請唔返個聲優

頂睇左3集 鬼見好煩 成撚日9衝9格

風見*

你要記住佢而家只係個為殺數，稱號而打機既死屁孩，之後會愈來愈好。

頂 佢成令諗起平時gvg堆9格撚

有幾型喎個封面

呢條友係抄悠人㗎？

係
外傳好多人都抄主角機改
漫畫有個人部機係抄大陸仔部機
改咗部命運出嚟

睇相感覺外傳機係超級系

悠人咁出名㗎咩 以為佢之前只係Avalon卒仔

睇番外傳漫畫好似話主角有次玩GBN遇到悠人
然後都開始模仿悠人整咗部紅色core出嚟

其實只係一模多用

最正係佢現實世界都係用呢個樣活動

外傳主角其實都知道有電子老婆存在
希望佢下一集有一秒會出現 都知道可能性不大

係呀好撚正
仲記得佢剎那上身同主角講"我要成為Core Gundam"

悠人動畫唔係咁中二㗎喎

佢講緊外傳主角
事實上佢係現實又真係core gundam

唔係講緊悠人呀
講緊外傳另一個主角 揸紅色core

悠人出唔出名就唔知，不過core gundam 出應該幾出名

外傳有交代上季隻格鬥狼都識core gundam

wfh 再由頭睇多次，原來第四集已經有暗示core idea 係來自SG rx78

今日一口氣追哂

有度唔明 岩岩碌番呢個po
有人話悠人果下冇開槍係遺憾
但我一直睇既時候係以為佢諗住開槍射中既話咁上季主角就救唔到sara
咁就最後就會冇el divers咁就對eve唔住

其實都幾矛盾
就算開唔開槍最後受傷嗰個都係悠人
開槍就違背咗eve
唔開槍就又好似對自己唔住 出唔到氣但係可以救到sara

不過依家都解開咗心結

無睇漫畫外傳
之前又話部紅色core係漫畫主角托悠人整比自己
邊個講法先係啱

悠人既遺憾唔係果下開槍特登miss, 當時任務要佢射3↑6, 成功就直接解救bgn, 及殺埋姨仔, 製造另1個不幸既男人出黎, 老婆交帶要幫細妹所以冇射, 悠人係因為人地老婆就有得救, 自己老婆就冇得救, 得佢1個不幸冇得渲洩後尾變自閉solo

悠人既遺憾有1.冇阻止core gundam開槍射老婆, 2.冇盡早發現老婆有問題, 3.冇搵其他方法解決, 因為佢冇認真了解過老婆, 覺得有囡囡陪全好曖昧好feel冇深入查家底, 知對方好多地方含糊不清例如log out例如機體例如記憶, 全程都被動由得老婆了解自己

佢話自己同3↑6似, 係似係個老婆背景差唔多, 但3↑6雖然各種光環, 但佢care老婆既程度=婆奴, 用盡1切方法救老婆, 而悠人相對冷淡曖昧好多, 亦冇盡到力

我就係覺得而家既決定咁未幾好 但佢話佢既決定係想將gbn世界刪除呢個位唔太明姐

唔係悠人整㗎
係外傳主角根據悠人嘅部core資料
自己複製咗一份設計圖叫另一位大叔主角幫手整出嚟

嘩 好詳細 thx

咁委屈你 唔好買

其實交換角色你就明悠人係妒忌3↑6, 假如對換立場, 當時半空悠人飛落街救eve而3↑6係地下收到指令要擊落悠人再殺eve救gbn, 相信3↑6即刻會大叫要用第d方法救bgn&eve, 更會直接無視開唔開槍呢個決定直接變25入悠人隊, 囡又要bgn又救咁

1直以黎悠人既遺憾就係忽略老婆, 被動咁接受關愛, 但唔會主動關愛對方, 當出問題時, 1切而太遲連補救既機會都冇, 即係冇貫切到「成為1個願意幫人既人」

照copy咁無恥

基本上core啲裝甲都copy曬 仲可以用
漫畫有次直情係講佢即場整咗部火星甲出嚟用

啲電子生命體真係無版權意識
可唔可以講多啲悠人喺外傳係咩地位？

其實喺外傳裏面悠人出場次數唔多 多數都係core出場佔多數
只係講佢喺GBN算係出咗名嘅傭兵 (嗰陣仲係Re:RISE開始前一個月)
但係都冇見到悠人用過core change !
唔知係唔係悠人唔鍾意喺人哋面前透露太多

傭兵係咪指臨時入隊幫手打嗰啲？
咁唔怪得有啲名氣
呢個係佢離開咗冠軍嗰team之後嘅事？

外傳嘅時間線一開始係悠人離開咗冠軍team之後
不過依家連載最新嗰集好似話係已經同本傳Re:RISE同一時間發生
傭兵就係指臨時入隊/亂入幫手

講返一啲細節嘢 雖然主角係EL
但係新生EL係有EVE部分數據 而悠人部core EVE係有份參與改造
所以主角先對core有深刻印像

係咪即係話eve應該真係無咩可能復活

咁又未必肯定嘅
唔好忘記海王八嗰個用途係咩呀
係為咗同eve一齊探索宇宙用㗎

同外傳主角一齊

如果要論輩份
悠人同eve就係外傳主角嘅父母
may姐就係外傳主角家姐

May係悠人個囡囡，可以玩鬼父了

死之前就話砌黎探索宇宙姐
而家都變左數據探條毛咩
留番比青梅之後申請左ac一齊飛出宇宙就有可能

你個方向冇錯呀
我反而想知果個話悠人果下冇開槍係遺憾既閱讀係攞幾多

喂 我屌你老母咩

預覽圖寧願用00 sky 都唔用champion
部00sky都唔撚賣得

好似好樣左少少

其實核心高達有咩技能可以頂得住00sky 無限trans am，同cls大光劍 仲要00sky有4肢護盾

無必殺技要玩戰術好似上校咁同冠軍55波

悠人d機好唔主角feel
呢十幾年部部主角機都有mode
悠人咩都無

睇唔到條中二裂痕係咪仲係到

喺啦 模型仲係紅色嘅

中二到一個點，柒到我笑

得一集賣模型所以放埋封面
點解唔放賣緊既tryage?

因為係扶不起的大陸仔

冠軍有人氣
大陸仔無

好似話bandai有人set錯日子差啲今日播咗

屌 我d taste 咩事
好撚憎大陸仔但係覺得佢部新機幾型

眼花 睇錯以為係12集封面

我見到youtube有圖都以為今日播

diu兼用卡

封面張圖望落似try隻transient gundam

點解佢叫陸仔？

理性咁睇大陸仔部機配色係好睇左

其實本身大陸仔還大陸仔, 機設還機設
劇本寫得點衰都好都唔關設計部機果個事
但好多人都對憎大陸仔既情緒投射落埋部機度

一集12一集24，分鏡果個識玩喎

個人係接受到00sky，覺得仲靚過00diver
反而仲嫌佢魔改得唔夠，太似本身嘅藍本機
明明另外幾套build系列主角機都係魔改到變新機
最難頂我覺得係佢最尾幾集無啦啦有把勁唔夾嘅大光劍

個名有個陸字囉

咁Freedom都無啦 係OO開始玩Trans am 之後其他高達都有睇覺醒mode

Freedom 自帶駕駛員爆Seed覺醒

25集分鏡係大張+福田

巴力配色

就在今天

最期待今晚七點坐定定，得返3集

bd1果時已經識考試

咁人/機總有啲特殊能力嘅

除咗極少數普通人主角外

咁BD 系列都係遊戲嘅後加設定來姐

完左點算

唔關事，佢部機真係唔靚
隻腳無啦啦加快Y字板係到搞到隻腳好似直落咁
就講返玩具，佢個光翼effect又唔係靚，又細又怪

星期四朝早睇完re zero夜晚就睇佢

唔關事
Core我都冇一款裝真係覺得好靚

但00sky比例太差，加埋光翼仲要橫多一倍，同00系列本身嗰種線條太唔同

加埋本身on96嘅合成獸審美觀

仲有deca-dence星期四好多嘢睇

今集rezero又係好緊張

睇返第13集，話黃金國星球距離地球30光年，
點解條友仲要突登講至少30年前發生嘅事？
莫非……

core除左海王八之外其他都覺得一般 但順眼

模型可以郁但通訊唔可以超光速

純粹斷鳩估
我覺得佢講緊應該係30年前曾經有發生過世界大停電

想買Uraven結果周街都冇貨

捱多陣
佢遲啲會係你最喜愛角色

其實我開始我對core同嗰啲甲係麻麻地
但係套嘢劇情成功改變咗我對core嘅印象
其實我都好後悔 點解當時我唔入呢 而家後追都太難

上次去模倉入到去有4盒 即刻拎盒係手跟住行個圈睇下仲有咩模型 比錢個下已經冇哂

到底幾時先會返大貨 行勁多間都冇

有...問左幾間都話未知

深水埗模倉仲有2棟wo 頭先去完

我係問灣仔嗰間唔係九龍人

等睇冠軍

雖然第一集希望佢唔好用嗰把王者之劍

希望半個鐘後大陸仔部機會變人棍

陸這孩子很該打快打爆！

倒數7分鐘
打爆大陸仔 半殘當贏

坐定定睇手刃大陸仔

其實打和當贏

今日可以睇live

睇下悠人可以頂到幾多招
你都知大陸仔嘅開外掛㗎啦

GBD destiny

痴線
所有熟人真係出曬嚟

大陸仔

多咗好多隻

巨陸仔

電子人妻

笑乜尻啊大陸仔

Diu 大陸仔

may姐都係叫莎拉做家姐

有咁多對白 收收皮先啦大陸仔

咁名義上莎拉係第一隻電子雞

係咪我幻覺呢
點解大陸仔好似變gay咗嘅

一開波外傳主角都有份露面

定係出到現實既電子雞？

對眼吊吊下

根本就係講法嚟，大家el divers一家親，前兩集已經覺得大家對eve句細妹過份解讀

都係 所有電子人都關佢事

應該關出世時序問題

momo串到

咁hard core

地上打到上去宇宙

4打all

輪姦mode harsh到

即係風見無得2287

悠人無帶甲嘅

又係人魚高達呢幕

好彩係full dive
打build fighter嘅真機
機體耐性會頂唔到

可能靜雞雞開左都唔知 玩戰術吖嘛

今次唔洗砌飛機

聽講個啲海鮮係G高達設定集冇用到既機

嘩屌有gn drive既

架積根仲多左炮

桃桃個桃桃

呢架connon積根真係好7

牙也咩

真係痴線㗎喎
BD比之前一季仲要更加勁

Team kill

真係慘 後面zone班人係掛機掛到打得過

俾ayame贏好合理

外傳角

把聲係咖喱黎？

輪姦到
Cls

第三關已經係龍虎個幾個

due

其實悠人佢地已經好勁
正常人應該係第一關應該過唔到

隻電子老婆既人妻味咁重既！？！？

起碼俾rank top 50嘅隊輪姦
重要唔俾任何一機爆
爆左要立即restart
抖都唔俾

部seravee真心好柒

紅鬼嗰部我成日都以為係三一萬能俠

真係你黎

自護隊長

隻老鼠

係咪要亂入?

隆美爾=captain sion

一亂入就打晒

隆美爾: 仆街 黃咗喇

大陸仔黎啦

屌你一嚟就transam

d音樂加00 sky 好垃圾

一黎就外掛

點解兩個中文都係鋼彈

一嚟又開外掛 INSTANT TRANS AM

Live得台版

比啲壓力佢！點打單眼佬架！

戰術分甲

冠軍又黎中二時間

冠軍

秒殺全隊痴撚線

又開掛

冠軍一秒四

果然係冠軍先係最勁

冠甲準備收頭

冠軍勁撚到

其實做咩悠人唔帶多副甲

成集都係廣告雜誌

但好睇嘅又
冠軍一秒4個野真心幾型

點爆架

竟然贏咗

意外地無乜描述大陸仔

下 又黎必殺技

必殺技

屌都係要必殺技

合體

可能staff都知講太多前代主角既下場係會變destiny

隊長中二病發

captain zeon

唔敢亂寫

黎料

即刻加俾你

本身隻貂嘅skin就等同中二病

依家兩對夫妻見面好似final plus咁

呢集暫時都算係成季最差既一集

又係一齊道歉

握手~

Diu應該一拳打落去

打得幾開心就算啦

我都係諗起呢幕

build diver rerise destiny

咁都叫差

真係

即刻握手

真係握手

呢集

雖然部00Sky無變人棍 不過無搶曬風頭都好

未見隻王道異端既

真司都係冇玩垃圾game

咁其實都說明了其他人不會去宇宙了

又係左膠大愛

真係變咗destiny呀

咦係喎

屌成輯抄Seed D

外掛異端呢？

有幾開心?
成集就不停咁話主角4條友點廢點廢 係咁推上季幾勁幾勁
冠軍果到直頭1999，你咪撚同我講學到大技係合體

應該ot整緊俾el diver用嘅身

屌友唔係bug到入到黃金國掛

青梅股份大升

佢自己都唔太鍾意GBN

有bug邊敢玩

大技明顯係特登唔show比你睇
等之後決戰先show

每次落左ed個時機都好正

真，但真係吊癮

今集太多人啦有啲急

每人打兩下就算

不過好多人無換機sell模型

莎拉係咪高咗？

聽到自己有fans

估撚到呢集好多人屌

輸39次有一個必殺技,但無咩打贏人

特登出部新機比大陸仔同冠軍
但係每人2分鐘都唔知有冇
不過好就好在之後唔會見到大陸仔開掛

留人手畫大戰
慳埋唔洗諗今集分鏡
預告終於出場

外傳機有得出係好事，但係搞到成集on99 唔知做乜9
悠人同大陸仔打果到好似hi 左草咁 我知你想幫佢洗白，都唔洗搞到悠人好似high 撚大左咁

真係用來上宇宙

算合格 起碼無搞壞成套野 始終都要賣膠

好彩睇佢真人係點，會唔會唔係男

睇怕部機有大機會好似火星甲咁出一野就收埋

太陽帆
Stargizar

唔係殺死陸仔的話連登仔必屌,
殺死陸仔先得到連登仔既讚賞

仲以爲冠軍會再屈機d掉卡召喚黑狗/fx出黎打

覺得應該會帶曬8部機去 無理由木星做決戰機

燈到呢

仲有兩集應該係打兩集啩

SEED D握手呀屌

其實就預咗係握手end

不過無諗到打得咁hea

夠僵入game比悠人打到仆街都似

邊黎咁多手控制d飛機

部00sky變人棍即刻上神檯

今集畫得靚既話下兩集實崩到仆街

上季二次抗霸前唔係出過真人？
定記錯係佢手足

外傳漫畫咁AI控
Set迴避 要用先core change

為左賣模型太多人
應該cut淨虎狐,忍者,自護隊,大陸仔;
最後夾埋打冠軍就差唔多
其他個D一個shot根本就無謂

最尾大技唔該唔好同我係合體

今集好明顯同大家講依集係賣膠用 唔洗咁認真 佢地都整到好hea

冇出過

佢地純練習，目的又達成
打機打得開心又唔得又要屌

都多數會係

一撚定係合體技

可唔可以遲啲出ova畫返今集嘅完整版

之前風見已經類似話改通用關節

上集角色差唔多出齊, 每人分少少出場機會係咁上下,
戰鬥作畫喺RE RISE入面算係最好,
我個人都可以收貨啦

陸仔=基拉
主角=真
冠軍=阿斯蘭?
俾冠軍秒

係零丸無用神氣結晶版有d可惜

但收貨了

但係bandai想賣膠應該要show多少少00sky同tryage啲武器同招

其他人無太大意見

下集先係真大戰戲肉喎
扣必殺要齊4部先出到

佢套野一開波播歌有個畫面係個石牌，上面果部擺到明係一部gundam 黎
有巴打睇到估黃金國可能係30年前既事，姐係而家悠人係係30年前打緊
個石牌好有可能就係佢地今日學果招合黎果部野......

依兩個無必要 try age唔show都賣得好 00skyshow左都無人買

今集都幾普通 同想像中差好遠

今集ED=

但呢個mode個setting唔係有主角威能嘅
應該得冠軍先過到
1team vs top 50 rank team
30分鐘內完成
一機都唔可以爆
冇save point
唔俾抖

今集限制大成咁，神編劇都唔掂啦
bandai

從未試過咁想睇開掛 想睇帶齊八套甲

原來今集有26分鐘
你班友仲屌

有無人改左個幕bgm佢

部 astray 幾時先出
仲有風見部新機仲未變過形

其實無咩問題 不過我覺得可以做得更加好

前半全部同D2打6交左一下手->被打爆
完全唔知做乜鳩

應該cut晒佢直接入虎狐/自護隊長依D有關係既人

要打戲要文戲

美中不足係鳳凰同潛水大炮唔仆出黎道歉

擺明就落左聖旨部部都出一陣，搞到今集散到咁
冠軍果到先心諗?

風見部機仲未變飛機扮晒神秘

可能變飛機2287

佢一集入面要交代晒特訓大戰+上季同今季角色關係+真輝條線+青梅
咁多野講都做得算係咁

40週年啊，專登㗎

係前段應該畫短啲甚至幾下定格過咗佢就算
之後正太打阿哥
風見打雪貂
悠人打大陸仔同冠軍
拉返長後面個節奏會好好多

預告海王八嗰下咁似擋衛星炮

2887咪無得合體

太陽帆儲太陽風加速啫

套甲應該可以拆出黎 op有幕係爆甲

或者係可能風見部機變形先可以出到合體技

青梅最後畫到咁靚真係嚇左一跳

臨出大招前悠人部機係飛機仔形態都幾明顯係合體

大陸仔都應該得兩次大戰一次就成功

青梅有靠大山：想贏我冇咁易

應該係海王八淨係用嚟上太空，上完去得返套木五打得人

青梅預告最後嗰一幕又真係幾靚喎
想佢hold住長髮

笑撚到最後

握手都係意料之內嘅，但一般觀眾都應該想打爆部柒機00sky

羅剎天日日同on96交手都打唔贏風見

你的名字 巫女mode

木星5都跟得到大陸仔既TA都好勁

根本快到痴線
一係大陸仔ta慢

不過舊機點係gbn點平衡都撚死笨大啲垃圾gm
Rx78個堆真實系點鬥transm

電子雞無坐駕駛艙無外掛姐

原來今集係sell木星5

我估真係會有計過點打
部木星專係加速快打
你撞到嗰啲00 sky冇咁上下速度真係唔好玩

但正常twin drive會有量子化

咁樣好難唔係合體喎

core gundam冇上裝備都可以同無限trans-am00對劍,坐部木星5就跟得到00完全搞唔明戰力

雙主角封面

大陸仔手工太差

笨大做gm嘅驚就不嬲用屎忽諗平衡架啦

本身就係鐘意呢套野偏向真實系，而家無啦啦話學左必殺技好似感覺好似怪怪地 希望唔會影響套野，生生性性做神作既啦，唔好好似鐵血咁呀大佬

自try之後，我就好撚憎d 打鬥係2條光係到撞撞下

起碼今次嘅必殺係佢地四個人一齊先拎到，好過上季呀豬呀狗都有必殺技

msgo入面

00千四速，三紅千五

gp01fb 千六

而家啲機開transAm都係紅光飛就算 冇咩殘影

已開6